人生有意義了

有幾

有機打

勁

你呢 做緊咩

返工 坐係到

屌你 仲有意義過我

好難搵

冇